十號風球黎香港半日就搞到立立亂，希望大家以後唔好為左放假求打風啦

下次出事分分鍾可能係自己

唔求個風就唔會打過來香港？

搵李生召喚「李氏力場」

心態問題

五毛狗十卜ching打風都咁撚勤力開工

呢個post點5毛法呀
夠唔夠你星期日屌長毛咁5毛？

香港食好過其他地方食，起碼我地冇死人，你睇澳門同大陸

念力擋風暴

希望天文台見到有風就一定要掛，唔好令市民出錯街死錯人

為左放假想打風呢個心態唔要得

嚴格黎講打風都係天災。。我未見過日本會有人希望地震。。放風假咪休息下，要玩都可以，但唔應該係好開心既心情

屌 人地有得放假 開唔開心都要你管

希望快啲再打風打到澳門

挑，地震有蝗，蝻，賓死左你地咪又係熱烈地

你姐

柒下柒下以為好撚型？

屌緊你老母呀我，傻鳩

出黎回覆啦你老母閪

支那狗又出來轉移視線
兼踩香港人

支那梗係唔想有颱風啦
一個颱風就將支治係垃圾表露無遺

無興趣做聖人

盲反你地支那狗?
你地狗來架渣
有資格出聲？